今日睇住個炒散對住個經理咆吼 然後劈炮！

(個friend借我a/c出post)
是咁的，我以前喺呢度炒過散，都知道個經理係啲仆街女人 今日仲因為有其他炒散放飛機嘅緣故 基本上我地係一個人做兩個人嘅野。而由於我地要用walkie-talkie嘅關係，我地隻耳仔係長期塞住隻耳機，所以耳水不平衡嘅人其實係唔啱做呢度
今日同場有另一個炒散新人返工，佢就廿幾歲，唔明點解佢高高大大靚靚仔仔都要返呢啲西工 啲full time就好鍾意恰炒散嘅，我地唔夠人所以食飯得半個鐘，食完又繼續做，但係佢地full time又可以食成一個半鐘，而我地就要做埋佢地嗰份

去到夜晚7點最旺場嘅時候，個女manager開始嚟料，同佢講：你咁嘅樣其實唔想返可以唔返！
佢即時O左咀但係又忍住繼續做

之後佢耳機壞咗聽唔到，換耳機嗰陣個manager又同佢講：如果呢條都聽唔到咁你唔洗做！
個炒散即刻對住佢咆吼：你係咪好唔撚想我返！係就出埋糧，我而家走！

結論：大部份女人管理嘅地方都係九唔搭八，做過呢度短期之內都唔係好想再出去食韓式pizza

等個經理自己做飽佢

見到韓式pizza想負評

求下你唔好負評

最後真係佢自己做飽咗，仲要好似好滿足咁嘅樣

完全唔知想點，韓式已經垃圾，仲要加埋pizza

(個friend借我a/c出post)

調轉左講呀

垃圾工

重組句子 (我借個friend個a/c出post)
其實係因為括弧入面真係我本人打嘅

原來又係泡菜

女人有啲權就以為個個都買佢怕
真係好戇鳩
明明扮弱者已經呃到九成男人
唔明擺曬款有咩好處
正傻閪

女人去到邊都要建立自己王國

女強人

個炒散都已經好勤力咁做，個女人仲要去搞走佢，理解唔到咩心態

咁搞法，間嘢都係等執

咁都唔屌鳩佢就笨柒，依啲閪工今日唔撈聽日都搵到第二份

炒散最正係唔鐘意既話屌邊個都得,即走又得

炒散走得好
最好無人幫佢做等啲垃圾餐廳執

啲經理同full time以為自己係大佬大家姐，其實係下靶位先真

汰弱留強，做得耐嘅都有佢嘅管理哲學

泡菜pizza?

啲中年死八婆好撚黑人憎,嗰啲死人西口西面樣!!!一定要質佢個頭落啲巴士站公廁屎坑再狂扯水先得

而家食茶記啲老細都要對啲伙記好聲好氣，唔係佢一句唔撈就仆街

冇錯！

姐係個炒散走左但個經理仲要好happy?
咩心態

劣食...

之後再用電蚊拍大大力車!!!!!!!

應該做到short咗

肯定係老姑婆

睇唔明 究竟個新仔做左咩事俾經理話？

女人真係咪撚做管理層
根本唔撚識做
以為強硬手段啲人一定服佢咁

啱呀，吓吓都賺到盡，物極必反呀

我相信係因為個新仔太過勤力

開間餐廳名啦

係邊架？Hysan果間？？

Pizza Maru?

發夢見到 Pizza Maru
Hysan Place嗰間

食家喎

可能樣子問題啦樓主個case

可能嫌新仔個樣太靚仔

女人係痴撚線嘅動物黎，唔可以用常理去諗佢，特別係冇人要嘅港女，真係生人勿近，建議開埋佢個樣，依家呢個世代仲有勤力嘅炒散好難得，真係唔想有下個受害者

有冇後續 罵完之後呢

果間野我食過 一開果陣的確味道係唔差
雖然佢話自己係韓式 但我一啲都唔覺個pizza有咩韓風
除左pizza就係食佢個辣牛飯 其餘一律唔食
近期同女朋友食多次 啲野又油 又唔熱 最撚垃圾有個肥婆全程閪面 都唔知得罪佢啲乜

我應該冇開錯喺講故台喎ching

你話佢懶懶閒都話吖 而家勤力都唔俾

泡菜嘢其實有咩質素可言
韓式拉麵=公仔麵
部隊鍋=烚腸仔、火腿、午餐肉
etc

女上司

男人掌權:就算有條友剋佢憎 , 都會以大局為重,之後先搞鳩佢
女人掌權:就算間公司執笠都好,點都要搞鳩條友先

我有份正職 都有時做下炒散玩下

番過酒店炒散 大部份captain閪就一定
因為想搏升職 唔想散仔累佢地
但閪還閪 男captain最多將你小錯無限放大
而女captain會亂咁屌人 逢收夜更加係更年期發作既時候
驚你阻佢收工
鬧緊人既時候 你係隔離就會鬧埋你一份
根本正正常常平心靜氣咁樣 散仔做又做得舒服 唔會拖鳩你
試過有蛇頭夾埋散仔玩鳩條女captain 一夠鐘即刻走 要條女captain自己執野執到第二朝

我以前返pt既時候最惡係d炒散 佢話走就走
走左咪要full time做埋佢個份 所以邊敢鬧d炒散

女人仲要搞啲正常嘅

玩返啲正職

我女朋友之前翻過依間，啲長工真係好仆街，半個鐘頭食飯，去到28分鐘就會催你。

個蛇頭ok喎 介紹俾我個friend識吓

個心態完全唔同 又多後生女

痴線，人善被人欺

搖滾準備

形容得好貼切

而家已經係2018年
竟然仲有人以為人力係廉價野

一心情唔好就會搵人發洩 屌完你 你唔發老脾 佢就以為你好恰 食住上

Btw呢d係中國人劣根性黎
以為人工包埋擦鞋

梗係以為呢度係印度

炒散仲要擦佢卥味

放心，大把人去送死

呢間應該以後淨係請到新人

我個friend話佢就係喺呢個group入面

屌

屌 之前都食過呢間野 之前條女話想食
真係狗也不屌 食物唔掂 態度又差 特別個女經理個樣串柒柒咁

我都試過 有個新黎嘅女仔唔知要拎咩
我原本收工但都幫佢拎
點知經理見到拎錯咗勁大聲鬧我 火都黎埋
之後我即刻係個新黎嘅經理面前屌鳩條八婆
平時唔多出聲都忍唔住屌到佢仆街
點知第二日佢主動笑住同我講早晨
我心都離一離 自此佢無再話過我

收工現金出糧應該改做俾經理&全職玩謝再劈炮現金出糧

唉巴打
我自己本身都唔鍾意韓國野
條女叫到先食
香港地做男人連食咩都要睇女人頭

其實呢間嘢應該係用嚟呃港女影相打卡

巴打係咪凱悅酒店？

絲打好波，即係經理係欺善怕惡

第二、三頁開咗估喇

我真係想睇成班 pt一齊唔做會點

做到幾點鐘再同時一齊劈炮會係最震撼？

5 點幾6點
晚市前 等佢搵唔到人替工

女上司特別閪

真係唔明，點解d長工咁鍾意恰炒散，明明多個人係到幫輕你

不過有時同d本地人做野都好唔開心，特別飲食呢行，個個都做到死老豆咁款

成個工作氣氛都彌漫住死氣

其實現金出糧係咪犯法??
避左強積金條數
利申:唔識

我諗佢地如果諗得通嘅話 就唔會繼續做呢份工

強奸金嘅嘢

西. . . 西女人

我都想知

推 西女人

其實做得呢d 大家對大家好是常識吧
Pt話走就走 你對佢唔好/人工低 你真係做埋佢果份 到時自己咪做得仲多 都唔知d老屎忽諗乜

我感覺，現金出糧= 拿足錢，但自己放棄哂所有福利?

做飲食啲人大部份低質 爛仔咁

其實啲人真係好蠢 呢個情況係等同將自己嘅痛苦建築喺別人嘅痛苦身上

明明飲食就係一件好快樂嘅事

根本女人就唔應該返工

想知咩撚係韓式pizza
加泡菜？
蕃茄醬就變做韓式辣醬？

根據你個名，女人係有工返個喎

做得管理層(特別係最大粒個件)既女人通常都好撚黑心又on9

應該淨係個名叫做韓式，味道方面要用心靈去感受

真！yahoo同htc都有辦你睇

同佢講：你咁嘅樣其實唔想返可以唔返！

其實個女經理既意思係咪: 你唔洗做，餵飽我就ok

有冇人有圖

有試過個新經理係啲女面前扮型無啦啦講粗口屌我，我無做錯到一入行啲人都係咁教，一句同佢講屌你老母佢靜哂大家繼續做野
個陣係同班fd入去玩唔care比唔比人炒個心態真係唔同好多

讚下篇文一粒錯字都無

之前做酒店炒散試過俾個女經理叫去某個區睇住 過一陣問我做乜企呢區企返另一區 之後我話：你自己叫我企架wo 佢呆一呆之後語氣變好叫我企返另一區
平時成日喝人 可能見d客係隔離 唔想嘈

唔明點解佢高高大大靚靚仔仔都要返呢啲西工<<<女經理明顯想吸引仔仔注意

係我就比哂理炒散糧，叫佢地返屋企。有佢地做餐死

鬧得好 留返俾個臭閪經理自己一個做哂去

通常夠膽咁樣屌返轉頭既都係為錢而炒散，唔會留喺呢行，反而真係做飲食嘅會怕臭朵所冇得理直氣壯

靜候佳音

呢個癲 好似堅堅地

如果喺啲客面前喝返佢轉頭肯定變死狗

女人上司情緒好唔穩定
最鐘意陰你幾獲
或者特登比氣你食

同屎無咩分別

但實有好多人做爛市

即係測試緊佢係咪m男啦

而家香港重有大把，最頂個個係777，所以死撚得

ps. 689 無J, 都算女人